1人1個方法 光復香港 時代革命

1.光復跑馬地
2.光復何文田
3.光復九龍塘
4.跑馬日入馬場千人大叫光復香港，時代革命
5.中秋節2晚 萬人上光復半山+賞月食月餅
6.繼續去機場和你塞
7.繼續係平民區開花
8.萬人圍新屋嶺扣留中心，拯救年青人
9.每晚10點在家大叫光復香港時代革命
10.黨鐵商場

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

Tui

係咪就快特首盃

買過恒基但唔知10送1

唔該光復立法會先。

大家brainstorm下有咩可以做，發動民眾智慧

【國際路線】全世界印依款標語

麻包袋

勇武行動力十足，要用得其所。麻包袋要正式成爲下一個行動

想圍新屋嶺！

大家唔改變策略既話
班有錢佬同黑警只會繼續食人血饅頭